戴伟浚 (Tsunsed Dai)：「祝中國球迷中秋節快樂！」

who are u?

浚囝搞咩搞到中撚咗幅射咁樣

有人唔做做狗緊係啦

屌那星返左去一排搞撚到自己人唔似人鬼唔似鬼

Dai wei jun

玻璃心

支那隊召佢入隊未呀

個樣點解會生成咁

冇人識

右邊同佢一比即刻靚仔哂

Who

樣衰咗咁多

聽晚我正義之師就教訓你隻大陸狼

U23 UNUSED

支那仔樣

unused

condom

邊撚個黎

入選中国隊未

靠大陸佬佢先有得踢狼隊預備組 而唔係靠自己實力
呢d奶共狗冇能用架啦

狼隊黑氣石 搞到佢地英超都仲未贏到

睇個樣就知佢有支那種

UNUSED